Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 85 侯活動漫害人不淺

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

===================================================================

而家現場排11行左右

門口咁多人3-7個轉排唔排好
好糾結

Post 霸留名

動漫節派貨 (好似係）
Gg 2019 Q3
配件 2019 Q4
War machine mk4 2020 Q1-Q2
Mk7 2020 Q1-Q2
1/4 黑武士 2019 Q4

好在都叫keep住郁嘅

有預感今晚最後要派籌

新po lm

笑4

係咪有巴打放原價gg俠單
有我聽朝唔咁早去喇

師兄想問下mark7係唔係8月1可以上返20樓訂？

yes

自己出post 自己要
抬價嗎

On9呀

留意到有d Facebook account 前日放完 又收返同一隻

有無人知銅鑼灣log on仲有無

Im/captain/ Thor 既cosbaby

超能特工隊2 cosbaby幾時見街

話說巴打隻ca中左咩咩sad?
唔知係咪趕工D手形好似做得差左

黃臂

Body

howard dllm

上個post 班傻鳩 我冇多幾個電話 我都申請唔到啦

同埋hottoys 真係好多柒毒玩 （不包括我）

呢到有冇star wars fans?我有28號動畫節單3張，當初多手禁左所以訂埋，想要既話可以搵我
tg:ufcfan

原價？

由於Hot Toys香港動漫電玩節購物專區的排隊人數眾多，本司將於下午7時正截龍，不便之處，敬請原諒。

From SB FB

cosbaby真係咁有吸引力？

其實而家條隊排一半係人，有排都未去都板

今朝十一點幾去到直入會展
晏晝岀返來就見到啲人排緊外圍…門口都未見到

咁啲tee呀,其他精品呀都有吸引力

GG俠頸枕

好想排埋入去訂50 dlc 不過條龍見到唔開胃

應該會有副廠出

副廠出都無咁靚la

我意思係damaged head

遲啲上廿樓訂囉
又唔係會場限定
除非你好緊張個戰損面罩

希望HT出多次ep5 Luke

家陣入會場洗唔洗排？

做左張派貨時間表比大家參考

好撚好心機

建議下post置頂

訂貨條隊跟據今日朝早既經驗係消化得哂既，
愈遲入應該愈唔洗排
場外唔知

正呀， 有冇高清d 呀巴打

剛剛fd 話入場唔洗排。
Ht排訂就6-7 行左右

MARK IV MARK V個台都無錢淘了

啱啱都發現好矇 高清版預備中

咁可以入場 參觀下 HOTTOYS第一日排左了 不屌

巴打樹人應該前過BW

高清版

四點幾到灣仔 終於訂到

巴打西利

本身整嗰陣 樹人係未派
係樹人唔知點解早左咁多

我都係12點左右入 直入完 3點半左右出返黎睇排到傻

不過你真係好有心機

有冇巴打想要groot 頸枕
幫朋友買 點知買完 先知佢要少個
原價放 要留tg

巴打有心

屌 正到呢

咩地方可以交收 有啲性趣

其實1600蚊以D配件真係唔抵

副廠出嘅通常有咩分別

新哥隻蜘蛛俠係邊度出黎架

9月ps4 game

唔知

個面罩有就最好啦
但係都唔夠啲炒家癲

雷神tee有M size想換S，有冇人想換

係好貴
仲要係無浮游炮

跟本體，幫隻野坐火箭

有冇巴打知動漫隻mk7係咪下年動漫派

Q4, 2019 – Q1, 2020

有冇師兄放hulk 自玩 有冇盒都得

Mark 50個戰損 係面具 定 頭雕？
睇圖似面具，
如果係面具 咁mark 50咪有兩個人樣頭雕？

係唔抵 但係個面罩 仲有可以還原到電影造型

本身有戰損面千6都算
點知抽唔到動漫版
食屎啦howard

wm個會場版 地台唔吸引

睇圖係面具黎,
HT唔會咁好死DLC包多個TONY頭俾你,佢只係俾多個戰損面具for放落正常發光頭度

。係咪叫中sad呀咁樣？

話唔定咁貴 真係有原因

見到你FB

sad邊到?

諗下好啦
張圖無寫明係diecast,已經唔會合金,仲諗住佢俾多個頭你

唔係我 我轉貼人地

有無人知cosbaby 隻thanos 除左會展邊度有？
要返工去唔到 怕射波排一陣排幾個鐘又無

衣領到不太對稱

圈住果到

有頭髮咁

係有頭髮架，髮尾來架

唔係為個戰損 未必對dlc有興趣
不過你抽嘅意思係？唔明 新手入坑無耐，同埋無留意近排啲資訊

抽唔到連訂都無得訂？

隻mk7睇落都好靚

咁可以死心了
我以為去到排隊就有得訂
即係mark 50戰損可以唔洗諗

後追要比錢是常識吧

Death maul單支係咪五百訂？

800

Mark50本身fb已經比人炒到有人放2000

本體

碌fb 見到

唔撚係呀嗎

放到咩？

今日較早前有隻放5月單2100有人接
唔知真定造市

通常標2000 排1600-1800

托價 冇啦啦有幾個2000up 嘅post

Cosbaby係咪已經無哂貨？聽日先放假可以去

其實由mk46開始tony轉咗啡髮，但係佢個頭雕⋯

你睇下JL ww先啦

好簡單姐

大貨柒既咪訂左叫春
靚野咪訂左果班睇人叫春

JL ww中伏揮手區
留低emoji

=原價訂
=600-800
=900
=1000-1200
=over 1200

利申：

睇隊長做霹靂火真係好唔慣

今日入到去嘅巴打 可否講下有咩現貨

未出貨就binc
呢個遊戲我唔玩

？？

越睇越覺得係ht擺錯辦

sdcc隻跳舞hq都唔會真係比個哨牙頭出來等人屌啦

有無去得消妥投訴貨不對版？

有呀師兄，有興趣留tg

yes等1/8後去訂，應該一個月內仍訂到吧

係咪又留一手俾WW1984

佢戴咗頭盔話官圖同樣板係Protoype Not final product

有無多啲相？
今日問啲staff,話Q3會派貨，都唔知堅定流

訂無戰損面罩，抽才有
好心1600都包埋。

我意思係個dlc戰損面罩

個鼻完全唔同左 屌！

Mk50主體 $2500左右，DLC大約 1600
加埋$4100.
算不算是HT最貴1比6。

如果係後追，分分鐘要六，七仟才追到

1600蚊其實唔抵
不過睇在戰損面罩份上 特登咁分開出佢都真係幾賤格 依家想訂都無得訂

連hb都訂到啦就嚟

我都係咁岩睇到
無其他相啦
如果佢遲成季仲派個咁既垃圾頭雕真係
隻batman 都叫可動差放係度靚
隻joker 咁既野真係唔知想點

候活係咪好憎dc
對1/4 搞到柒柒地
jl 唔齊team
ww 又搞到咁樣

其實開左咁耐都仲要無訂後追
一係你抵死 一係你有錢

好似冷門野最似 你睇yondu

1/4batman其實真係唔錯，但係隻joker佢夠膽咁樣派貨，我真係賣左張單佢算
Hottoys係咪諗住出咗名，無論啲嘢出到有幾西都有人買？

今日見到joker件褸
仲係用dx 11隻料同隻色
成件紙札咁

真係你個名囉

dx11 件衫我又唔覺得好差
但咁多年都無進步過就
個頭雕咁既樣
仲有就派貨推隻咁既sample 出黎想點

Ww係個鼻差d,但係大致輪廓都似似地

遲玩叫咩

不過後追咗咁多隻iw 唯獨呢隻IM唔想後追
一來炒到貴 二來覺得唔抵

到時出咗咪又係追
成套齊晒差一隻

直接追iw4個隻

冇新甲就gg

我見concept art wm都有新甲 照道理Tony應該都有

得wm有新甲 Tony冇啦

Diu 越j越愛，1200入左後期單，見到今年動漫ww個版改左成個男人咁，吊

後追左jl ww 苦主
大貨頭雕如果係咁 真係屌出聲

有冇ching知小丑個件係咩布料，講緊電影入面

呢隻湯佬既figure好正

留名

如果聽朝有mark V現貨就好

90 usd 入手

上carousell 搵到樣幾好野

合金好正，但係我唔明佢點變型

拆手腳再插組件

又冇巴打試過又碌卡又交現金？ 可唔可以咁？

依家出發去排

去到問staff
你問得即係有卡又有cash la

咪去到先問

same

一般情況大部份零售店都可以咁做
例如1500蚊 你可以1000蚊比卡 500蚊比cash

兩樣都唔夠比曬

正常得，但唔知HT得唔得，一陣又話系統唔支援

上個fb page屌撚到佢改lo
實有勁多人唔滿意
一個起個頭屌就個個都屌

上佢fb嘈

原來都唔少人排

邊有咁易 大把人排緊$2900-3000

咁就pk了

岩岩先見人3100徵兩隻

[ff mode]新入坑唔知路，mk7個會場限定公布左會唔會有其他野加？ 多位黃豆就叫會場限定又要人排幾粒鐘

屌 死啦 啱啱先出門囗

隻黑隊長靚就靚，但對手d料摺得耐又會痴埋

今日有咩現貨賣

想g

都大概有300人

Mark 5 Mark 6 同Mark 46

全部都唔係合金？

你個名

好想佢出番彈弓手hb+iw sw

有拖冇欠

今日有MK4, MK6

我尋日見到個牌寫27-30嘅email其實今日都仲可以訂? (但要跟返個時段)

開始入場了

唔明

尋日見到訂野個入口棟左塊牌, 寫(大概係):

27~30/7
時段1: 10:00 - 15:30
時段2: 16:00 - 19:30

31/7
時段1: 10:00 - 15:30
時段2: 16:00 - 19:30

過左時間就唔俾入

咁上下. 我理解係頭4日嘅email都仲可以今日內訂? 唔知有冇get錯

出門口

首日蜘蛛俠 有無人要

同首日dm

tg

好似幾多dp

唔係好岩心水

冇影到相記錯時間唔奇

但佢一定係將D日子分成兩批only, 31係零零丁丁分開咁

Thor 滿架喎

頸枕都有

Av2隻SW真係賣極都有 ，由ca3賣到而家都仲有

你講派貨？
如果係就暴動都似

新果款thor喎，尋日去到12點幾1點冇哂
舊(又一城岀果round)先仲有

真

架上有一

sold out

回應我末？

唉，見到雷電同紅雷變死貨真係⋯

太爽，遲下有錢收返隻紅雷

我琴日都係，我話唔洗啦，仲比佢用奇怪嘅目光望住我笑左一笑

認真，比我都會(笑)

咪撚再企係度阻住哂啲人行喇

Counter有4隻

正呀，衝呀

連續兩個問同一樣野

冇得訂啦 俾5日時間都唔訂

今日9點排，10點半走
都算快

想問下cosbaby 條隊幾多行左右?
唔多人想lunch落去排下

十幾

巴打呢10幾行2個鐘內排唔排到??

一點到排幾耐

應該得 但d人入到去磨爛蓆

所以好少答

麻煩曬
排2個鐘睇10分鐘都無

有冇人有多一隻千手 dr strange cosbaby 賣？
今朝佢去到已經冇晒貨

唔止今朝吧

有冇現場報道，宜家先出門口

有無巴打排緊隊

排緊隊

6,7條蛇不過幾快

有冇人可以幫買UV雷神，係灣仔番工可以今日交收

點解仲有人唔信遲啲sb有得訂

懶睇埋下面堆字

咁不如幫你買
係咪有巴打要uv thor

係啊

要呀

有人拎左目測過百盒隊長加黑豹
專業炒狗

屌咁多人要uv

禁多位師兄，抽左全餐，唔要既我諗住原價放，咁唔洗其他師兄又去排大隊。

1/4 黑武士

1/6 達斯魔 w/電單車

如果有興趣既出聲，至緊要大家有得玩

CLS

古一？

我有原價 1/4 黑武士

1/6 達斯魔w/電單車

為左抽中我揀全餐🤣

見到ht 入而d人種keep 住係入面數盒比佢

睇撚住佢地攞頭個四盒

uv thor加22手續費有無人要

有無巴打可以幫買uv雷神？
去左星期六，日都買唔到

排到一半發現冇帶卡....
Eps可以？

要先再排隊買

可

Thx love u

可以幫買？

呢個係Yumi？

要啊，你tg我，可即日灣仔交收

又係無直立GG仔 買錯左磁石果隻，成日跌左落床

擺返去雪櫃啦

係唔係有原價
1/6 達斯魔w/電單車
有我唔入去排啦

有冇巴打知道動物節有冇1/6現貨買

有試過囉無磁力嫁，你地果隻係唔係一樣

呢款？貼得幾穩

有呀 ， 原價走，1/6 達斯魔 w/電單車，你要既唔洗入去排啦

thanos無曬

佢今次有隻新既雙手噴絲，都幾靚

岩岩見到推左箱wm mark1入去

係咪有巴打代買
想要紅圈果啲

見到推左箱mark47入去

班友首日已經係角位收緊貨， 紙盒未拆你估下邊度俾佢既？

見唔少人都原價放單，搞到我聽朝唔想排，收單算數

西面

炒iphone咁

隻野太重 唔夠力

eva先好笑容

攞貨直入
Btw 10蚊個紙袋

有冇人可以幫小弟買cosbaby thor 原價+50

甘痴線？環保袋都算仲要紙袋

好想要1/4 mark 45 無時間去會場買，$5000徵求割愛 可議

tg me
Thor201807
有小量uv thor加22
groot頸枕一個加32
會場蜘蛛仔一隻加22
人在灣仔

Yahoo 好多45-4800

星期六我去佢比訂都冇西面wor

Cls

係真唔係lol早知加兩舊幫你買

有成班講泰文既拎住成一大疊單

冇西面唔代表有笑容
有笑容唔代表真摯
Eva 熱情真摰誠懇
想寫封信比CS表揚佢

本身1/4 mark 45幾錢???

3480

啱啊 最佳員工

你yahoo問下算啦

乜事甘多1/4 45

不嬲都係死貨
以前2000幾都冇人接

4400 要唔要？

聽日last仲唔拎d好野出黎咩

有冇大佬原價放darth maul連電單車單?

我果隻直頭係無磁力

4300

得呢d炸無其他野

頭先買左UV thor, wasp, iron spider,
想買大蟻個D都無曬...

Pmed

禁重課....頭先我訂野果時有人買完45即刻放上fb賣，比人插到豬頭咁.....其實我覺得4000徵已經夠...唔洗去到5000

Tg me

香港人犯賤第一日知，唔炒唔黎買

45 1/4 連地台過唔過半米

大蟻尋日朝去都無

你預1/4 隻隻連地台都會at least有50cm 到

係呀，不過正面噴絲，
貼既角度要搵斜面/向上先靚
不過星期六HT無開
遲下入到先算

粒磁甩左？DIY換左佢

想後追隻dx11
放唔落1:4 如果唔係就收動漫joker

屎忽痕關係
人在現貨區隊

咩環境要排幾耐？

追

目測個半鐘至兩個鐘走唔甩

做咩屎忽痕

仲有1,2隻thor
groot 頸枕

冇野做咪去排下
睇下有冇得搵個show girl吹水影相

郁得都算快
我已經shift左兩行

現貨區應該無乜得淨了

去訂始終都要排，係排短左既

有冇得整高清，想用黎做wall paper, 每日望住

額滿即止?

想後追mark 50,請問有無人知張單要幾錢？

仲衰，預訂日期俾個閪時間你都冇得改，叫人點去訂啊

1500-2500左右，睇張單幾時出

幾日後應可直入去訂

先到先得

訂貨2:00 排到3:30
宜家開始排現貨

佢呢句「先到先得，額滿即止」真係無撚敵

已經要加500

覺得係多舊魚就真

呢條友訓街果日 都好似見到佢
記得果朝 佢話自己係vip 陪fd 排左晚

普通都限量
我想要wm呀

想追番iw ca

係搶普通版首日要限人數za ma ? 之後應該可以直入

Mark 7
簡潔 簡約美

最好以後都係咁啦
唔洗同啲炒狗搶首日
揀個自己舒服既時間上去比錢

咁都好d 完全冇諗過要首日

最起碼比個心係機本禮貌啦

8月1日下午先開始登記，3個工作日通知，
即係普通版既首日仲係要排下

不如估下普通版幾時截啦

可能8月1做番會展籌d單 未必比訂普通版住

真心覺得HT當D客係狗咁撚

星期五放工諗住去買野，入到去同我講3點就截左龍，咁多貨仲要截龍完全唔知做咩事，屌你仲要串我自己唔留意FACEBOOK，明天請早。

星期六朝早真係CHECK左FACEBOOK先，痴線可以完全話星期六日唔開現貨區，如果有巴打個日專登去左就真係慘。

咁因為個POST話星期日都唔打算開，所以星期日就冇較鐘唔打算入場，晏就起身又CHECK下，屌又話突然開返，真係彈出彈入咁樣玩9想買現貨的人。

攪到我陣間就算放工都唔敢博入去。

輕鬆到隊頭

印象中有籌既8月1-7都去得，所以8月1日照開應該問題不大

買左隻jyn erso

預計區，十幾行鐵馬目測要3個幾鐘4個鐘

到底一間公司要點樣
先可以令班痴線佬連員工都可以討論埋一份

即係7號仔過咗呢次網上訂就冇得訂？

所以你話香港人幾難服侍 真係痴撚線

有得訂就得, 首唔首日冇所謂

已經有預感到時搭正12點
個網就會塞哂車
成班人衝上FB屌鳩HT垃圾安排

比我揀日子又無得揀時間, 如果最後逼住揀閒日咪要請假去

好小事啫

可能人地攰少少無表情/心情唔好，人人都有呢啲時候，佢唔講你咪大聲啲問多次囉

放鬼左隻concept art ca算
始終電影冇出現過

你放，大把人要

網上見Concept Art Captain America上到3200至3500
巴打們覺得屌唔屌好

買定賣？

有冇巴打係會場知仲有咩cosbaby/現貨淨？

本身都預3～5號上去

買就真係等下先好d，而家風頭火勢炒成一個double，除非你好捨得

antman等avg4，有潛力，其他就

之前先係+1000
等回落啦
除非冇啦啦開mark46 concept art訂姐

我驚開埋mark46 concept art個價會再高

依隻已經500隻限定，個隻應該都係啲大時大節特別版，冇咁快出呱我估
試下fb排下2800-2900

見人賣

仲有vip訂果d呢

一車車既隊長豹爸返上大陸

可能聖誕限定

哩隻剩係個盒都值得收藏

真係好落觸摸8月1唔中係咪普通版都可以唔洗訂 冇walk in

淨係得一日登記？
唔記得咗咪仆街

想要Stan lee

有冇巴打仲有groot個枕?
要返工冇時間去買

1小時前仲有好幾個

會場仲有冇貨 有冇巴絲好以幫個忙買一隻

忽然諗到
點搞解候活唔喺香港做網訂
我之前睇過Howard十年前既訪問
談及香港近大陸
所以好多廠最快出既貨會係最先送香港
（點解唔係大陸我就原因不明）
香港同其他地方既時間可以相差一個月
甚至更耐
佢果陣就係靠走水貨開始
所以如果 ht喺香港搞網訂
一定會吸引好多海外既人黎訂
（好似我地去ss咁）
咁樣對ht既distributor就好唔公平
一定俾人嘈
（你要記住ss喺海外都唔惹少）
雖然宜家d炒家都係走貨去其他國家
但呢個都只係間接既方式
如果ht搞就變左直接

有無巴打想追返金豹 想放單

可以set地區限制架喎
SS係唔可以送香港架

唔運外國再加hk 手機sms確認都已經斷左好多外國玩家既路

除非又搞個hk no. 又比貴運費 去到咁盡, 比佢訂到都抵

我宣布呢到既巴絲都好後生

算唔算限制炒家 影響玩家

代購
香港價錢加代購手續費
可能同海外原價差唔多

我地都可以用代購或者集運去P-bandai Japan訂野
但人地唔會因為咁而close左PB Japan

唔識bandai
但個情況會同ht一樣？
即派貨時間同價錢

呢度。。。。。唉

我意思係人地都有地區限制
亦都有第個地方嘅人用各重方法跨國訂野
但呢個唔會係一個唔搞online shop嘅主要理由

見到d炒狗拖gip乜柒都買2隻就燥

Bandai 價錢有平有貴，三四百至過千都有
訂完半年左右派貨，一派就全部派貨
但香港Bandai shop冇日本開得咁齊款，有d香港冇開嘅就要自己出去搵代購

本來抽中聽日諗住pass等普通版，呢家又要登記咁不如聽日去訂算

無玩開figure 無意中見到cosbaby系列 睇圖cosbaby好似影到細得黎都算大隻同幾得意
但佢只係寫每隻大約6cm左右 想問有無人分享下實物圖睇下

你可以search 下Google YouTube 先
大把靚相你睇

bandai我唔熟，但知少少
唔啱請屌
我以香港既market黎睇
會唔會就係因為 online
香港大部份賣既價都唔會正價賣
唔係唔想賣，係賣唔到
ht宜家呢個做法，就保障到佢既代理商
除非ht將香港既價set到同海外一樣
咁應該好多人都寧願喺自己國家買

sorry巴打
價錢既意思我指日本同香港街賣有分別嗎？
同埋我想問下
如果bandai有online shop
咁香港d鋪頭點解仲做緊既？

果然唔去先會有

有無巴打可以幫我留一隻？

Bandai佢d貨有分通販同限定
通販呢就舖頭做
限定就online shop做
日本同香港價錢差唔多

學樓上巴打講 youtube睇片真係幾ok 突然好想聽日拎假入去買

都想要

淨係為呢款就不了 海量貨

其實如果真心搞online shop的話你提嘅問題都唔算係解決唔到嘅難題
好似有巴打話要用香港電話號碼SMS收驗證碼又得
set 地區限制又得
只不過係2018年咩都可以上網買嘅今日陳生都係決定唔搞
咁我地講咩都冇用

Btw搞online shop死ser 又係俾人屌死

一電話一單, 點都唔會死得過買演唱會掛

點解要用幾十萬搞個system出黎？而家哩套hot toys唔會覺得唔work, 搞左要幾耐先賺得番哩幾十萬

聽日專登去沙田log on 睇下有冇cosbaby先

但大家又有無諗過
網訂炒家成本又下降左

ht 要賺幾十萬有幾難
一個system可以慳幾多人力, 又慳到幾多萬呢唔知

半日會展都有啦 碌卡碌到手軟

賺多幾十萬同賺幾十期係兩回事

新手徵兩隻

Anakin Skywalker DARK SIDE
Darth Vader 1:6 個隻

加幾十收就有 拎假就唔抵 發夢見到carousell 160就有

TG : PK_55

平收dearhstroke

lm睇5秒冇曬timeslot

如果要full pay 未必抄得咁勁

iPhone一推出係用飢餓銷售手法出極少量
hottoys一出就係冇限量任訂架喎

等睇1號死 ser

大家覺得mafex 3.0定係shf 隻dark Knight 靚啲
好撚似 又有明顯唔同 睇左好耐都落唔到手

Bandai online store咁
落單時碌埋卡full pay

有咩單可以幫幫手呀

ht都有限一個數架
只係宜家排隊
所以速度慢過i phone
但如果一樣online既話
ht都會好快賣哂

諗下計俾侯活打擊炒狗啦

有無巴打要第一日蜘蛛俠單？

冇，因為張張都後追得好辛苦

第一步請個好啲既PR

成個fb都係GG maul vader單

如果ht 要full pay
我諗好多人都唔會玩ht了
你諗下
如果你full pay 左1/4 joker 同 ww既話
你去完動漫節睇完之後
仲會唔會訂下一隻？
（記住online係無得賣單
要等現貨出先至可以賣實物）

其實我重諗住1號俾少少誠意早d 上去排下， 依家排既機會都無埋

岩呀 500一隻訂金咁陰d陰d就引你買成套 我就係例子 成套iw都買左咁濟 反正錢都係收硬 唔需要一次過收哂錢搞到d人買少幾隻

我淨係想訂到隻野咋，又唔係要追首日，DKLM, 玩咁耐最撚嬲係今次

唔撚係掛
普通都變限量
咁岀貨件野咪飛天

HT係咪食撚左屎呀,普通版都要登記

唔知係咪依幾隻特別多人想追

係死硬

好彩最後都有去動漫訂
普通版唔關我事

到時最壞既結果
第一日之後就話cut訂

唔會掛，暴動都似

咁我想第一日cut, 我想睇暴動

岩岩開隻動畫cap.... 中大sad

右邊香蕉腳，痴撚線
又唔係斷，做乜撚野

個領右邊車工好差...又唔對稱...
動下個頭擺pose ,領口唔對稱問題會更明顯...

做乜撚野宜家ht d qc差左甘多

動漫抽唔撚中 而家又要限量
Hottoys好野

唔好話一日 其實真係會有種預感係一星期內cut訂

普通野要一年起貨加QC
呢堆四寶前後起貨唔夠一個月
比下面啦

巴打 我諗就黎呢隻野都有個中sad 苦主大聯盟

痴撚線，又唔敢除佢褲睇咩事
一陣話我人為，屌
宜家可以點做？收9埋佢眼不見為乾淨
再等1號上去成隻連單拎上去換？

咁sad法可以拎上去換
我果隻冇大問題

比較下巴打個隻真係要返廠

佢甘搞法，成隻野本來既可動性優點會令我覺得原來係個素体垃圾，好快會鬆9哂

其他線頭

痴線...我已經唔係完美主義者
今次check 件真係check到把幾火

變埋灰

明顯左肩個塊布收口好差，
成塊扯左上去
睇過兩三個人都有呢個問題

手持mk7換到hb1.0的日子近了

寧願ht慢慢派，你甘急出一堆，係有效率
但比d甘既野人，真係寧願你慢慢派，我唔介意等

Mark 7 = 高級午餐肉

開盒check既時候，完全感到有種趕工既感覺

Btw 巴打，可唔可唔好再打甘，睇得好辛苦

想好好地玩下玩具都要比人撚

其實仲有一點
係宜家買ht唔多唔少都係玩開大細
就算宜家唔啱
都係落左幾舊水訂姐
又可以出貨前放左單佢
如果online full pay
有邊個可以次次千幾二千
去搏大貨正正常常
如果full pay 左joker同ww
宜家咪又喺度屌鬼

唔知遲啲首日mk7單會唔會炒到同黃臂單差唔多價呢？

lm一日得一百個名額

一日一百唔緊要,但只有一百就屌佢老母呀

隻蜘蛛會唔會鹹魚翻生呢

即係過左呢個網上訂,就唔會可以walk in訂?

屌明明件事好恐怖，但係經佢咁演繹又好好笑

錯POST

有無巴打要dx16（今日單）

Dx17

依到係咪都中左sad?

海量貨咁等Logon買都應該得啦係咪

有冇人知邊到仲有得買呢隻

合乎電影設定

好多巴打隻CA都中sad

趕工不意外

隻保養單係咪統一14號
截？

今日行一行入去冇左三千銀

有無巴打需要 1/4 DV ? 原價放

有冇巴打要次日蜘蛛俠同death maul單
原價放

冇車版

巴打係咪要，我有但開過盒

GG 我都諗緊買唔買 隻野好似幾好扭

好多配件

睇錯,你果隻係CW

Game版

想問下cosbaby會場價同logon價係咪一樣?

巴打要gg俠 ？我首日⋯多左張

有無巴打有興趣收隻scarlet witch 1.0
罰企only. 勁新淨。
配件果d 未開過。
想出售回血
$1200.. 連登價$1100

有興趣

收到wind，今日會場有mk 46

Mark7會炒到上神枱

7子有邊隻唔上神檯

MK5

好睇佢普通版點玩法

收到！即刻狗衝先

如果係開訂開一日比人揀就笑了 張單價值連城

雖然拎住張MK7動漫首日 見到個價咁吸引可能會心郁想放

但對呢隻野好有愛 放哂D IW都唔會放呢隻

3仔笑而不語

2仔都好快步後塵

睇佢有幾多日比人揀，但先到先得真係等睇爆server，訂唔撚到真係想放晒d單脫坑算

有好多mark46同47

巴打無去動漫訂？

撚狗 ？

屌。。。。早知射波

認真 真係有

抽中左平日要返工，諗住去20樓訂就無請假，點撚知比ht撚左

推一推

開左訂冇幾日就開始叫春

叫春都無用..
排得去訂WM 唔明點解唔訂埋7仔

知道普通版要抽咪叫春

排緊！

係普通版都未開就叫

返緊工
這些機會不屬於我地

最搞笑係都排撚左個幾兩個鐘
都唔順便訂埋

冇錯 原本算上20樓訂 依家後悔

有時間排都唔訂

點解你會本身諗住上20樓排多一次
熱到仆街不了

完全唔明佢諗乜

除左諗到鍾意排隊
都諗唔到咩原因

鍾意汗味

SOSAD 返工冇得去買

有預感會好多人買走跟住去炒

益咗啲專業炒家

真仆街 每日都要俾HT撚一下

想問下現場既ching現貨區d新款cosbaby有冇貨

你玩玩具
侯活玩你

撚得最應咪普通版都要抽

朋友send黎

從來沒我份

下個post名可唔可以叫hot toys 撚狗，確有一手

屌

年輕人,有乜野動力驅使你排咁耐都唔訂埋mark7呀

係戇鳩直呀

已經畀晒機會可以即場加

我星期日去，乜都冇

有無巴打係入面幫手買隻大蟻

同問大蟻同dr strange

同問+1

同問+2

有無巴打係現場？多人排？

排緊入去買現貨

今日無得攞貨？

要拎就快 聽到有人買左就運走

問左

有冇人可以幫手買大蟻

仲未見到有人放46,47

現貨？

真係有人信有46 47現貨

成19幾張單, 都要放緊d回吓血

信果幾個

想問幫fd授權代訂 張單係咪跟返佢名
利申：自己已訂

你有冇排緊隊嘅巴打可以幫手買一隻千手dr strange

已經賣哂

利申：係現場

依家即係普通版都要排 無得等耐啲好似以前咁wall in 訂？

依家現貨區多唔多人

想收隻homecoming gg
巴打仲有冇其他後追推介？
Hottoys 整得靚既1/6 有邊幾隻？
除左iron man 之外
因為已經有隻mark 50完全版 無謂再追46了

又賣晒？

好同差都有好多架喎
你想要咩角色先

好早賣晒，頭先11:30排到入去果陣已經得返幾盒千手，過多陣無埋

後追丁巴打可唔可以發夢影啲相睇吓有咩買

47

冇人玩star wars

ht 同炒狗夾埋

特別係90後00後

90後玩star wars 🤟🏻
但係我都想放左張darth maul 佢🤷🏻‍♂️

唔儲star wars 都覺得好正，無計少人玩

正路
Star Wars 老餅野嚟
Design唔夠Marvel DC型
故事又長氣又悶

利申：90後sw fans

我90後有玩

通常睇埋套戲就解哂毒

玩SW竟然放DX既Darth Maul

細個係star wars 迷，跟住佢新系列拍得柒，疊埋心水齋玩marvel 慳返筆

我又唔急玩 普通版我有starwar會員 平幾百
會長版雞助

就算出新戲都好多位用返七八十年代既Design,
唔reboot就得返堆老餅，
我身邊完全無人玩SW，就算知係乜都嫌柒

90後老餅

想問下在座所有星戰巴打
有無訂1/4 定貼埋心水等ep5

場

1/4太大，不了

Ep789 kylo ren 做反派柒到喊

等ep6

唒左Adam driver

仲以為你完全唔玩Darth Maul
我諗過會員價訂返一兩隻，補差價放出去等個心舒服d

想求件十周年T-shirt S/M碼 咩色都可以

我都有諗過等普版用會員價 不過都係會場一炮過訂咗五寶
依家普版又要登記乜乜柒柒

會員價訂一隻之嘛

原本EP7岩岩出trailer 個陣好撚興奮，
之後

我指DX16 17各一，或者DV

有冇人要首日DM冇車單 原價放

新入坑 想追返mk 50單 想問咩價位收得過

Ep7 人設柒，兵設柒，故事仲柒

darth maul正呀
如果唔係失緊業都想訂

多數圍繞$1500-1800

Ep7 lucas都叫有啲份 但ep8真係
我當依家星戰係龍珠gt咁睇

琴日收左隻全新ep6 既luke，第一隻ht

一玩就玩左4個鐘 好正

我幾鐘意finn同first order 新storm trooper

幾錢 忍緊手

好在問一問 我上yahoo拍賣全部2000up 邊到可以搵到1500-1800 感謝

預2100-2400 到

2000收左

咁平
最低都係見過1900

我1900收咗

而家收第一日mk7 動漫版要幾銀

等緊隻dark side anakin父子團聚

等緊ep5 Vader 同emperor 重現父子最終決戰

等緊Ep5 Vader
肯派貨未

emperor都想徵返張單 愈睇相愈正

其實maul真心抵玩，DX雙頭雕， 可動眼，諗唔到唔入嘅理由
星戰真心親生仔

未截咩

而家好似無+300/400lu

正式宣布 今日乜都冇

佢咪話徵囉

你早啲問都可以有人幫到你，今日仲要係最後一日乜尻都搶哂

訂左唔放自玩

要收快啲收
30 31號依家都已經+400
第一日仲有放咁平既應該係冇留意市價

30-31號應該有嘅
第一日啦喎

有返錢都想收返張單自玩

星期日已經用晒d quota幫巴打買

睇完武器包實物，D配件比想像中大件，又唔係特別靚，唔訂係正確 對面隻黃臂就真係好正 差唔多價錢Mark 4+黃臂正好多 HOTTOYS 快D派貨唔該

點解咁多人 話去動漫排hottoys 又辛苦 又乜乜柒柒 最後第一日走去排6個鐘

呢到都有人飛機

嗰時少不更事，見黃臂佔地咁大就無買到，依家揼晒春

屌住黎排隊比錢是常識吧

髮型的重要性

因咩百幾蚊都要飛機？

到時派貨唔知個價會升上邊

百幾蚊都放做乜春

百幾蚊唔放得？

我都想知

黃臂換hb

搵左幾個group都唔係好見有 有冇d咩group推介 thanks

有啲人廿蚊都可以放

大家萍水相逢，講個信字，放飛機真係做壞規矩

有無現場巴打可幫買大蟻，蟻俠，thx

其實點睇自己張單幾時拎？
利申：第一次訂ht

佢會sms你

睇侯活心情

幾時出kratos

屌，我都想講

幾得意

Antonio

game就玩，玩具就不了
留番d彈藥等ws同starlord好過

有冇人幫我買件十週年T 大碼

All Sold

SW EP7
由kylo ren除頭盔個下開始柒出天際
d劇情之後完全係on9既方式推進

佢個造型我一直都覺得超型，可惜個人物真係唔吸引

一開頭真係幾型
之前成日發老脾已經覺得佢好中二

*之後

其實一開始佢停鐳射個下好撚型，
加埋變聲器個種冷冰冰既感覺原本諗住SW會再勃起，
直至佢除頭盔個下我見到shine定e-kids個樣
到打後淨係識捱鎗捱劍

第一次收訂單
想問下係咪要跟名同電話先攞到
駛唔駛改張單既資料？

就咁有張單已經攞到
但最好上去比$50 加番自己電話
咁到時出貨都會有訊息通知番
同埋避免人地玩野報失張單

咁都有人秒

mark V市面上應該唔多單淨
同埋一套放買家唔洗分開收 聰明

到出貨MK50+DLC 時候，驚打巴到時又後悔要後追

嘩屌
係facebook 見到
明點解之前有巴打話件衫似紙紮
派貨都係咁真係唔想拎

呢隻擺明係出得衰，不過公道啲講，實物又的確比依家FB上面啲相好

難得有後生想要我
識貨呀

派貨未呀

Cosbaby 動漫節嗰啲款 之後仲有冇機會買得返？

你想拎隻垃圾定拎隻收藏品？

有冇一年前呢隻咁好

到時又變左batman 咁就GG

我寧願佢遲多年出貨，同我整返好個樣

點解早出貨就係垃圾？

Agger
呢排啲Qc真係屌一聲
ww又柒 Hulk個髮線蓋又明顯 大batman又柒
10th cap又多sad 貝兒又走樣

尋日排到我，剩係訂配件
佢問點解你唔訂埋mk7，我話唔洗
之後佢話，冇得返轉頭喇喎，真係唔訂埋？
嗰刻，佢個笑容係好真摯

睇919樓

跑數

正路
冇佣抽問你都廢事

等我仲對撈家有咁好印象，原來跑數

同問

有咩所謂
咁佢地態度又真係幾好

MARK V個價都係回落唔到

一年前嘅post

BINC

頭先仲唱淡緊50

睇來又坐火箭

HT沈大師
求指點迷津

笑死

唱淡成功

利申：我出完po就去咗訂47

你話個人妻？
佢不嬲好服務

派貨咁既樣你都岩

最怕佢遲多年都係搞成點
大batman 都話唔郁得但靚
joker 個樣又衰 件褸又硬

我唔介意正價收單

睇中你好耐啦，無錢買咁解渣麻
今晚中六合彩帶你返屋企

入魔聽日派ok?

好想入返隻mark v

我都等緊隻tron man
有無講話幾時開始派

Me2

你有4000大元就可以

人生其中一個遺憾

遲入坑 冇計

如果入少隻mark 7 起碼個訂金可以找到1/3既iw數

利申：照訂

手足無入動物到攞？

照咁計巴打你IW條數應該都唔算好傷，唔好因為咁skip Mark 7，真係一定要入

Tron man動漫邊有得拎

是咪紫燈mark4個隻 有得攞啊

其實近期hottoys派課真人頭雕大部分都降grade，真係唔知佢係Hea出定係有咩其他原因

緊係唔傷啦 我冇追到Mark L,BW同樹人兔仔set

動漫唔係得papa同cap拎渣咩

有100隻neon tech現貨比頭籌搶

最近邊隻派貨有真人頭呀ching?

動物節無得拎..
唔知 Q3定4發貨

唉 黑ca咁多sad 真係願佢唔好咁趕出貨

其實有咩sad？

入魔原定幾時拎

綜合
好多件衫都係咩黎咩斜
披口
有巴打腳中招
少毛病就手配件 d 色
頭 後邊d 頭髮
Etc

自從IW吸引一大班人後
訂單有啲又改800訂
跟住狂開訂 唔截訂
會場又撚狗 限定版又撚狗
如果最後連限定版出貨都sad埋
咁今年hottoys都幾撚閪

領口收得差，可能唔對稱
車衫車得唔靚，膠水未乾

要數就大鑊
其實佢上身可動好好，下身可動係咁多隻ca中最廢
呢隻野qc成咁真係浪費左個design
好炒唔好睇

另外就係馬面，個個都知呢個問題，口唔講但身體好誠實咁個個收靚仔ca頭

WM training armor, Hulk, batman begins 1/4, 唔敢話差，但不似預期。
等緊joker派貨，唔想再失望

同tronman 一樣 所以唔知實際幾時

限定CA已經sad左
QC真心差今次
10個可有有5個中sad

之前20樓問過話8-9月

我覺得好瘦
都係個句 可能我錯覺

希望大貨好啲，但以今時今日hottoys唔休做，近排撚狗行為，大貨joker應該同今次會場差不多

body其實幾靚，但qc真係屌出聲
j多幾日我要拎返ht回廠搞

要等兩個幾三個月

要咁耐？
趁家陣扭到盡

u can try

佢都係拎番同一隻比你

thanos你今次仲唔死

點呀你又

有冇整過有冇分別識分架下話
比佢之前影定堆相，等足咁耐佢敢未都唔搞咪屌柒佢lor

你呢種應該14日保養都驚佢換六神合體比你
想知你中sad會點

你做乜鳩
我意思係佢會原隻拎番去同你做保養
之後到你手嘅都係你原本嗰隻嚟
唔好以為佢會換過另外一隻比你所以保養之前喪扭扭到鬆哂

咁上面個巴打係好似你咁諗既就佢自己攞來啦

所以我先話佢可以試下

新POST